[JOJO撚］其實邊隻替身能力最屈

暫時由第一部睇到第四部，真心覺露伴個天堂之門係最屈機，到後面連漫畫都唔駛睇

打吉良吉影荒木直頭避左佢，唔俾佢直接幫手

D4C同The world 都好屈 當然仲有白金之星·the world

但個人最鍾意天氣預報

唔記得第二定第三部個最終boss 隻替身可以暫停時間定回到過去

其實dio好勁，去到後面吸左二代jojo既血就停到9秒
如果唔係衰自大，根本承太郎唔夠佢打
承太郎去到後面頂盡停得5秒，dio仲有四秒殺佢

但互剋既野好難講最屈喎

冇最屈 都係睇使用者

吉良吉影用穿心攻擊應該可以屈臭佢
空氣彈令岸伴埋唔到身都夠玩
岸伴堅打輸硬
只係對唔係替身使者既人用先勁

D4C其實唔屈機
只要一擊殺到佢就玩完
但加埋love train就難講D
可能要用億泰呢種空間技黎打
亞空間瘴氣直接車埋去應該都得

如果單純講無解應該係黃陣
因果律應該連時停都可以無效化
不過範圍細
要殺都係一定殺到

講替身，第八部無一個係玩肉搏互毆既真男人 呢個平行世界既人全部都玩陰招

架硬講既話主角算係肉摶形(短距離高力量)
不過呢部遠距離自動操作居多
好少機會打近戰
感覺上荒木想削弱返純戰鬥型既替身
等其他替身冇戰鬥力都有作用/上到場
好似女主角個GOOGLE MAP咁

世界，無馱，無馱，無馱

計埋堆唔係荒木作嘅外傳嘅話，應該係外傳小說入面，經過36巡宇宙輪迴嘅卡茲嘅替身（好似叫阿修羅？）

能力係「完成」任何替身，連Dio嘅超越天堂世界（以自己想像將真實覆寫）都無佢符

利申：我淨係睇咗簡介，無睇到本小說

能力排名應該係：

1. （外傳小說）卡茲
2. （外傳小說）Dio
3. （game天國之眼）Dio
4. （game天國之眼）承太郎
5. @@@

（第4部）吉良、Johnny、波魯納雷夫呢幾個應該係佢哋之後

頭5無意見 但我覺得天氣 金屬製品 同神父都排係你講個三個上面

神父?

最勁唔知
但最鍾意就係King crimson

吉良殺唔殺得死dio
理論上應該可以炸到佢灰都冇

第6部神父
佢嘅天堂製造 同白蛇都好勁

bite the dust
隨便搵個路人透露自己身分又可以回溯時間
loop到贏為止

jojo post必留名
btw幾時有第五部消息

好似要絕望到臨界點先開得 其實

唔係黃金體驗進化左之後最屈咩

唔係絕望到on9佢自己生左個招技咩 之後就可以無限用

計埋game同小說就唔係

啱

神父隻替身咁撚屈機（控制時間前進速度），但都輸佐被隻 防反型的天氣預報替身。

最屈應該係老板啦
屈到要作者特登幫@@@寫隻外掛黃鎮先收到佢皮

所以黃鎮屈啲

正傳黎講作者都評過級別
咩白金之星 停止時間 老板預知未來都只係S
黃金鎮魂舊係SS

要喺絕望嗰陣先可以開技
開到技就可以任用

黃鎮根本就係掛嚟

用一個更強外掛黎對付另一個外掛

單以漫畫計
應該都係黃金鎮魂曲同boss 兩條痴線佬

不過就算JOJO替身最屈機果隻都唔係無敵
小說就唔好提啦 西尾條撚屌亂寫

絕望嗰陣比箭插完就已經可以任用，
不過之後比聰明仔破咗先冇再用

第三爆彈分兩種
唔係可以任用,時間倒流救早人之後一路裝係早人身上
實際上佢只係用過兩次
你搞清楚第三爆彈引爆=/=使用
裝落去果下先算係用

要絕望先發動到
發動左 返左去過去 先係開始任用 仲要係俾人裝炸彈條友 係咁同人講先"任用" 吉良係唔知回左
點解咁肯定絕望到一個點先發動到 睇下尾尾佢都等Q太郎開始跑近dd 先話：到界限了
可惜 S H I T左 咋

呢個細節位真係唔覺
btw最後要用拇指發動係咪臨時設定

佢個界限只係等緊佢入爆炸範圍 確保可以炸死佢地
唔關絕望事 但呢個能力的確唔可以亂用就真嘅
用完直至解除都冇得用替身幫手戰鬥比較麻煩

公認係黃金體驗鎮魂曲
所有結果都可以變成無...

其實紫煙應該屈過黃金體驗，
黃金體驗應該埋唔到紫煙身，
所以作者要強制要佢退出。

唔計黃鎮依個外掛狗
應該就係老細了

老細個能力正到...

有冇邊個替身能力可以剋制住黃金鎮魂曲

最癲係明明GIOGIO都比人停左 佢個能力仲發動到

無計 鬼叫鎮魂曲系列都係全自動

佢退出係因為荒木本來想寫佢係間諜，後尾唔想咁寫所以先話佢退出

咩炸死佢地
第一下發動安炸彈係普通人到
係自己認知既 回到過去
之後任出 係 被安炸彈既人被問 吉良身份
佢自己唔知到炸到咩人既回到過去wo

應該第一次係早人條屍到安 bite the dust因為已透 已早人係有沖涼記憶 即係回到沖涼前 吉良冇入浴室質問早人

巴打解答到 第一下唔具炸死人既效果
不過吉良吉影知道哂佢地會做咩
已經好大優勢

睇完第5部你就唔會問

其實諗返 紫色隱者都係好好用既替身
讀心 搵人 搵潛在危機
情報戰方面一流
只不過衰在係第三部幾乎全部鬥力
冇咩單純用腦位比佢發揮

全盛2jo全盛波紋加持 加埋粒紅石

其實紅石對佢冇咩用
不過波紋玩得勁既話根本本體先係替身
可惜第三部冇機會比佢發揮

想問下有無link
有日早醒無野搞 開電視見到J2播緊
睇左兩集覺得幾正不過搵唔到廣東話配音

去伊莉搵啦

老板可唔可消除白金之星停止嘅時間

冇相同能力嘅話 停左佢都應該唔知

印象中有句沒有最強替身 只有最好既替身使者？

jump all star粒紅石 出到波紋laser 我覺得又ok wo

但佢可以預知到 好難鬥

只要識用，老鼠都打贏承太郎

老板有預知能力
只要係未暫停時間之前開始消除就得

只要令承太郎停左時間都避唔到/時間唔夠用
就可以屈死佢
老鼠就係用跳彈等佢避唔開

時間系 鬥快開技啦

一直都覺得個亞空間艾斯係個掛黎 如果唔係變左吸血鬼驚太陽既話根本無人贏到佢 其實佢一變番粒波就無人打到佢 佢仲可以高速吞噬任何野 簡直屈機

唯一弱點係無視力
只要捕住佢出黎果一刻應該屈到佢機
除非佢成世唔出黎啦

好想快d公佈出第5部動畫

如果唔係吸血 波波個下用砂睇佢就ko左佢啦

其實jojo替身能力咁豐富
真係要分細類，ie單挑/組合/地圖砲/暗殺/特殊
先可以比高下
唔記得所有替身，列一列仲記得嘅

單挑-
天堂製造
老闆（削嘅係對方嘅時間，所以未必夠天堂製造砌，eg削神父1秒先至係自己時間感嘅0.01秒，好難把握）
時間停止系

組合-
綠洲組合

地圖砲-
天氣預報（個人最愛，潛意識控制其實吹幾大都得）
有個令人老化嘅唔記得名
紫煙

暗殺-
亞空間瘴氣
金屬製品
睇表情可以收入張紙個替身
以上係特別深刻嘅，但呢個類別應該仲有無限個，太多難解決嘅遠距離操作型 戀人都可以屈機

特殊-
黃鎮，根本bug類
銀鎮
記住四件事
天堂之門

Golden. Experience

呢個最無解 , 不解釋

睇背脊

望你就冇用

睇先手

大家都覺得黃金體驗好屈機

老細識預知未來
應該會係承太朗未停之前就消除左時間

btw老細創造個時間空間有冇話過最多係可以持續幾秒？

唔係同削左既時間一樣都係十秒咩

原來係十秒

好似好多boss既stand都係同時間有關

最勁我唔知係咩。最型就一定係男人領域

呢個post有幾多個承太朗出現左

都係得3個姐

作者話過第三部之後d boss 全部同時間有關.
第三部開始的最強敵人的替身能力都與時間有關，因為作者認為「如果能夠控制時間，就如立於不敗之地，主角就必須思考如何戰勝和克服」。by wiki
但結果最後搞到主角班友又係靠控制時間去時間去過關or 出現屈機能力。
第三部承太郎時間停頓。
第四部承太郎carry .
第五部黃體覺醒出黎屈機。
第六部承太郎出黎carry.
第七部主角無lala 有招可以無限的迴轉，搞到大佬死左

綠洲給合個Green Day應該都歸入地圖砲
反而組合可以唔駛分出黎啦, 第五部幾乎都係二人組合
但係冇乜邊種替身真係必要組隊, 都係可以單打獨鬥咁

依加第七部新一集果兩隻咪一定要合作
一個負責追蹤+做雲梯
一個負責攻擊

第4部boss戰承太郎閒閒企企冇咩做過喎
第六部又係 承太郎招能力都幫唔到手
第七部鋪左好耐迴轉既進化所以都講得通
比較難接受都係第三部/第五部
不過至少第三部觀感唔差
唔會因爲承太郎出時停有咩大反應

純粹覺得綠洲組合好撚勁
但唔組合的話只係一般
所以整個組合類出來放佢地
列車上面老化同釣魚都係組合

係喎 有4個boss同時間有關喎
停頓 回帶 skip 加快

第4部 承太郎停止時間阻止左killer queen用bite the dust喎 好有用

第4部最後承太郎無出手全部人輸左la.
係第六部承太郎個作用無咁大姐。
但我覺得第六部個結局係最感動

仲有第七部個總統 D4C 玩平行世界。又係同時間有關。

第4部真carry係康一喎
冇佢承太郎都趕唔切

呢樣又岩
承太郎都話康一最可靠

康一先係真主角嘛

臨尾比D野佢做姐
加上都係靠康一拖一拖先阻到
就算荒木唔加呢PART其實都唔大影響

其實唔係時間係空間

第六部個結局係寫得幾好
不過能力玩太大
敵人D能力好多都睇唔明
搞到睇落好暈好唔知想點
係臨尾先寫得正常返D

其實第六部結尾想表達乜
係咪想講就算盡哂力都未必會有好結果

第六部最好睇

結局係全部reset 曬d野。
見到天氣預報無死出黎上女主角部車真係好感動。
因為我鍾意d角色都死哂
第一部個師傅同jojo。
第二部凱撤。
第三部花京院。
第五部拉鍊佬。
第六部天氣預報。
第七部齊貝林。
但剩係得天氣預報無死。

本身承太郎同吉良個位置都差一段距離
其他人個位置以佢地能力都趕唔到去吉良果度
冇康一承太郎冇可能趕得切
冇承太郎康一點拖都冇可能嬴到吉良
冇呢part 第四部提早完

我估reset主要因為去到2012年，荒木唔諗住寫未來世界
其實我覺得佢想表達對命運既無奈
d人話sad end, 我反而覺得個結局幾有希望 大家坐緊監變開開心心遊車河

係，可能我睇唔明，但我覺得結局幾好

最勁唔知 但最鐘意一定係佢

aggar

用成段火箭兵團開場白黎形容佢都幾岩

係破壞中維持世界嘅平衡
用罪惡去搵出真理嘅所在
魅力四射嘅反派角色

Boss 黎講真係最鍾意佢。
其實佢好慘，想過住正常人生活但偏偏心理上要殺人先安樂。一唔殺人d手指甲會生得好快。

最鍾意佢同迪阿波羅
迪阿波羅都唔差, 神秘加雙重人格
咁多個boss最on9係第6部個神父

我就係想講直接doradora打死都冇問題
不過咁樣其他人就冇咩戲份先要加呢part落去
第4部真係唔靠承太郎都搞得掂個故事

其實reset完已經係另一個平行世界，
新世界連歷史都改埋（第七部以後）
所以其實最後得個細路冇死到

神父唔夠其他boss咁有魅力
經歷同性格都算普通

所有經歷過既野同回憶冇哂
同埋個細路喊+講自己個名真係好正

數質數

黃色節奏好用又OK勁

無承太郎差d炸死果場戰鬥康一未必覺醒到。
無承太郎查案未必搵到個boss.
不過瘋狂鑽石能力幾勁，成team 多左個補師。

作者話過第三部之後d boss 全部同時間有關.
第三部開始的最強敵人的替身能力都與時間有關，因為作者認為「如果能夠控制時間，就如立於不敗之地，主角就必須思考如何戰勝和克服」。by wiki
但結果最後搞到主角班友又係靠控制時間去時間去過關or 出現屈機能力。
咁第三炸彈真係唔係靠承太郎黎破

上面果斷係quote既 我純粹針對返呢part黎駁
你話成套第4部𠄘太郎有冇用就唔洗討論啦

死神13
如果1打1邊有得輸

Okok

所以第三部班友真係勁到痴線，冇補師打到boss度

所以咪死哂咁滯

主角團恢復力超強

有補師幫佢哋回過一次血㗎
死神13

正面單挑無野做到喎 放左催眠氣體再殺人？

天堂製造先真心屈 是射程屈機
自身加速最低30倍起跳 根本無人打得中
其實第六部reset到世界個下
@@@根本就係失敗左，如果唔係點會唔出黎

其實天堂製造同白金之星好矛盾，
明明時間停頓又點會keep住加速

根本白金之星既能力係放慢時間到幾乎靜止，而唔係停頓

睇黎個個都好鍾意第四部

荒木編劇好撚差

最愛 7jo 謝皮利

暗殺最強
知道係敵人就易打

最鍾意仗助

聞到氣體都會即刻想放替身出黎
帶埋入夢死神13就收皮

@@@個替身有距離限制架
神父係隔離既話理論上無效到

天堂制造最痴線

一開始就話神父拎左承太郎記憶
所以知道左白金之星停止時間既原理
暫停時間=加速到比任何野都快 其他人好似暫停左咁
加速就係將人類呢種生物既時間減慢
從而令所有物體包括神父加速

忍者之紫

同意天堂製造係op
不過第六部最撚型都係天氣預報

唔知啲陷阱類型嘅有無得counter神父
不過如果神父唔觸發，成功令世界行一圈
都係無用

屌你仲唔係星之白金

紫煙?
勁到要踢走佢唔俾佢發揮

個個jojo po 都留li 句
煩唔煩？

其實第五部好好睇 不過啲人成日提收尾

搶到箭就有新能力=贏 其實一早講左

我記得第二部既桑坦那係比2jo打敗之後係沉睡緊, 之後都無再出現。 不過再出現都唔夠替身打

係比財團捉左去長期照紫外線

黃鎮唔係唔會受效果影響架咩？
照計就算神父係隔黎都唔驚喎

好難知喎 雖然替身使者互相吸引
一訓覺你已經收皮 就算失手訓醒你又唔記得

黃鎮要冇對象先無效到
如果成個世界加速咁佢無效到D咩

你有情報型替身咪知
好似天堂之門睇下書仔就知係敵人

咁都要天堂之門打到1下先知
話晒遠距離操作 如果個bb仔喱得好埋

唔使理佢 九唔搭八

其實我反而最鍾意第五部
睇佢地成班人中間俾人追殺既劇情好緊張
又好鍾意拉鍊佬依個角色

拉鍊vs壯烈成仁

agger
神父個設定真心差
明明屈到爆
但係最尾on99俾半個天氣替身焗死

拉鍊真係寫得超好

億泰個替身其實好尾

距離太短，銷到唔知幾時先埋到身

實用性高
防禦攻擊都得
戰略性一流
破壞力無限

如果係億泰打穿心攻擊
一削就搞掂

變化多端

其實第五部波波比老板收皮之後點解唔聯絡JO太郎

好似話收皮前有揾過
但比老闆偷聽同截晒

好似係

有錯屌得細力啲，最多重睇

仗助都講過
好彩億泰係on9仔
唔係佢一定輸

第五部黎講
有個敵人隻替身要同人交配先生到出黎
嗰時睇嘅時候
諗起如果交配對象係港女
第五部會否提早完結

照計天堂製造之後佢同卡茲都一樣過埋新世界
不過荒木應該唔記得lu
第三部嗰陣佢都唔記得畫dio嗰三粒癦啦

食設定都唔係第一日既事
不過卡茲去新世界既話會唔會變返普通人類？
或者石石頭人都唔出奇（忘記卡茲既機會比較大）

第五部成班主角團都寫得好, 個個都有坎坷故事

jojo差唔多每一部都係配角/boss受歡迎過主角

有冇人其實鍾意波紋對決多過替身

一直覺2JO係最好睇最有性格

黃金波紋疾走!!!

波紋係好睇
但變化比替身少
做唔到咁多季

最鐘意大jo

初代jojo 動畫首OP1 好正，好熱血

花京丸 康一 拉鍊 水中生物 齊貝林

本來想講無敵嘅白金之星

但係白金之星去到之後嗰幾部弱化晒

第四部最受歡迎應該係岸邊露伴

吉良吉影

都係我

好似係之前動畫打dio 用左呢首做bgm